成個連登一夜之間好似變左香討

不過你班毛毛嘅說話技巧仲係差啲，講咩都掩蓋唔到你地嘅本質，連登仔唔似香討班廢老咁易中伏嫁

咁多位毛哥，做返啲對社會有貢獻嘅野，成世人就靠呢份工維生你唔覺得醜你老豆老母都覺得醜啦

幾千萬公關就係請班咁既垃圾

負評嘅出嚟講兩句

好撚廢

比以前冇公關仲廢
以前既五毛都識遮一遮
依批好直接 擺明話比人知佢係

連登呢批算係senior，你睇下香討同埋apple直播果班

佢地算啦
人地當佢炸機only
有咩人會影響到
反而以前果批仲勁 真係帶到風向 仲會幾自然

以前果批會投入角色，而家果啲一味係度 港獨廢青，灣灣要找美國爹，你英國爹不管你了

成日叫人去找洋爸爸，而家我哋去找洋爸爸佢地又嬲，想點啫咁